---
Title: Dag 18 - Iteratie 2
Date: 2017-09-27
---
Vandaag ben ik vanwege omstandigheden met de trein niet naar school gekomen, daardoor heb ik thuis gewerkt aan de opdrachten. Ik heb vooral gewerkt aan mijn moodboard en mijn blog bijwerken. Mijn blog was namelijk niet opgeslagen door het resetten van mijn laptop. 